其實wtsapp/fb最蠢係呢個敏感時刻搞d咁既野

佢如果早兩年搞 都未必有人理

但依家個個香港人都咁sensitive
佢先黎轉 同時fb又block埋侵
真係有錢送都無人會信

都未見過香港人咁有決心離開comfort zone
可能係將對gov既情緒發洩落wtsapp度
算你唔好彩

中共急 冇法

Facebook發錢寒